其實溝同事最緊要係畀位佢幫你

行過佢個位跌舊擦膠
佢一執 你就多謝佢 話佢請佢食飯
之後就自己把握機會打蛇隨棍上 唔教了

如果佢唔執 即係佢心地唔好 可以換目標

咁你都唔應該俾個唔需要人幫既位黎俾人幫先得架, 人地只會覺得你玩野

直接問佢受唔受溝？

你不如話成個人撞埋去喇

請你食飯賠罪吖

你撞死人啦！

畀個機會我向你賠罪？

執舊擦鳩都要請食飯
咁條女攬一攬你咪要買樓俾佢?

食雪糕得唔得